【特區政府做到嘢!】警助逾百四鄂客離境

【#武漢肺炎】警助逾百四鄂客離境

因應新型冠狀病毒疫情最新情況，特區政府今（27）日全面調查所有在澳門的湖北省人士，治安警察局今日上午9時派出200名警力，合共巡查全澳86間酒店、公寓及賓館。截至下午2時，行動中合共協助144人離境，其中有77名男性（包括5名男童）、67名女性（包括6名女童)。

另外，有4名人士，2名男性（包括1男童）、2名女性（包括1女童）願意配合安排，前往指定地點集中管理，入住黑沙青年旅舍。

亦有大部分湖北省旅客已於較早前自行離開本澳。

本澳

香港歸埋澳門算

抗疫保命
推翻暴政

You earned 0.1 yen on this post,
but since you have already earned 0.3 yen within today,
you will not get any reward.

慘過返澳門

澳門超越香港

睇標題就知係澳門

澳門

廢人開廢post ，唔死都無用